（唔知得唔得）突然發現左個6合彩發達大計

香港人咪好興夾買6仔既 一注10蚊半注就5蚊
只要搵人同你夾 有幾多夾幾多 但唔買 甘你就淨羊5蚊 有100個人同你夾就會淨羊1000蚊會唔會個個都中3個字架

放心中3個字機率得1/61 仲難過帶套有bb
有人會問萬一真係中頭獎甘點
甘唯有扮唔記得買

同13億人一人俾一蚊你都有13億一樣道理

有冇人試過

我有個買全部number 嘅formula
抽是旦6個字，當 1 2 3 4 5 6 第1注
之後 尾數 當下1注嘅第1個數字
即 6 x x x x a
下1注 就a x x x x b
B x x x x c...
直至抽完所有數

據說，有4條數學家夾份買2年後中頭獎

對3年嘅結果

結果係。。。

每年中好多細獎
3獎中過1次

你試驗吧
中咗話我知

啱啱用左10蚊，中左五獎

中2個字

細獎成日中，好快就我中六合彩頭獎

我呢個方法easy好多吧

Gchi
中左派我

on9樓主 係咁易一早有人做左

我一早咁做啦
而家有三層半山樓收緊租

簡稱：

六合彩外圍